（超突發）燒山神諭：習近平會長命、香港唔會光復

3：10習近平長命過我
3：22香港唔會光復

燒山好野，多謝燒山

推

要真心先得

我覺得佢係真心

有救啦

多謝燒山

燒山好野，多謝燒山

我們在香港的燈神，

願人都尊燒山的名為燈；

願燒山的國降臨；

願燒山的旨意行在地上，

如同行在最新燒析。

我們日用的人網幣，

求燒山今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕得罪燒山的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離港共。

因為國度、權柄、榮耀、

全是燒山的，直到永遠。膠們。

燒生好勁 沈旭暉都比佢引到笑

平時教書佬好少笑

習近平會長命過我
講完係咁笑

入去多謝啦

In 燒山 we trust

燒山：祝願中國共產黨名流千古，國運鏗鏘

燒山：祝願中國共產黨名流千古，國運鏗鏘。接下來大力迎接一百周年慶典❤️

呢集真心正

好期待下半段

下我集集都聽

蕭生講果d野一早講過晒啦

講多次者

百看不厭

我知，你真係忠實fans

時代冰室開多幾間。

聽左好多年啦得個聽

蕭生會自己睇書 我訓教好過

隻維尼係佢兩個中間好19

蕭生識維尼代表咩嫁

好貼地

心誠則靈（燈）

燈禱文

事實黎 呢d好難燈到

繼續慢慢打飛機
係啊佢講乜就會相反架啦 叫佢快啲講連登仔每人唔會聽日即係賺10億

燒山好嘢

其實佢應該開一間去英國啦

燒生咁用力燈 睇黎佢收到d料

all in 堅。錫。燒

燒山識玩

燒山終於出手
召喚 燒山.gif

燒山

弱智仔？

聽到Trump定拜登當選香港都慘，我覺得佢講得太負面。
Trump打中共時香港會好痛，但我地至少有一線生機。

希望燒山做耐d 啦，唔係點燈死支共

多謝燒山
燒山好野

支持燒山

我都覺
最慘係我都覺得無咩希望

想知點解大灣輝又會過埋台灣
係咪佢又流亡？

呢套咩戲

佢嚮台灣似乎幾辛苦，幾多訪問下

正常真係無咩希望，其實唯一希望係打仗

Pin this

去英美澳加台就有生機

正，之前睇到佢2個食飯都等緊佢出片

battleship

336正評, 0負評, 燒山不愧係燒山

我哋香港人習慣打順境波
逆境波最緊要就係對自己 對目標有近乎偏執嘅樂觀同信念
lbj 落後勇士1:3個陣 仍然認為自己可以贏
呢個係贏家嘅先決條件

睇咗段片，雖然佢兩個大部分時間都係笑笑口，但真係好唏噓，完全感覺到燒山真心

唯有希望佢燈力無邊，百發百中

好講唔講，係要拉埋lbj 條奶共狗嚟講

終於接受現實

沈旭暉係過台灣長住定過去玩下？

推，啱啱睇咗，正。

其實個gag講咁耐唔悶？

香港有救

收到風已經通過超高整容技術複製咗十個主席

燒山講嗰時好真心

燒山好波

燈力太強
國強漸已醒

咪係，你講第二隊波都好
一講lbj真係起雞皮
唔否認佢好波，但講決心意志幾時到佢

唔爭在叫燒山搵埋明居正接受訪問,之後再上埋年代向錢看

講多兩年好喇
多謝燒山出心出力

其實佢呢番話聽完係好sad
慈禧知自己會死，但會確保死前先毒死光緒。香港亦都會同樣下場。

香港重光之日指日可待

死亡筆記

No
Trump當選香港係死嚟有啲價值
拜登當選香港係死得無價值

我反而相知佢點入

我都想去

沈教授似乎每次只會訪問一個人

burn hill sick play

應該咁講，Trump當選香港有機會死完再浴火重生

承燒山貴言

多謝燒山 燈燈燈凳

多謝

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知有無記錯
然後馬蹄露cap 圖出Post
話佢終於知道悔改之類

佢之前好似講過叫人走入美國領事館逃生
又話英國一定會搵到野做
雖然佢係識好多野又估中唔少野
不過好心唔係佢好熟既野就唔好9 up

好柒

魔戒ver.第一次睇

聽到開心笑，解煩一流

燒山終於知道應該點用佢既神力